請嘗試說假警察,不要說黑警/poop

香港已不存在警暴問題,因為所有合法警察都已經消失了,現在所穿警察制服的只是一群騙色騙財甚至為了發洩暴力傾向的假警察
因為共產黨和林鄭政府,香港由一個治安之都轉變成罪惡之都
佢哋一日唔展示出委任證,一日都冇資格話自己係黑警,甚至連被指控濫權嘅資格都冇,因為連合法警察都冇嘅時候何來有黑警呢?

連政府都係假，都冇市民的認受性